新鴻基商場啲關懷大使真係好唔掂

話說今日8月24號小弟去新鴻基旗下嘅新都會廣場，見到三樓有個綠色衫嘅關懷大使，諗住問下佢廁所喺邊，點知佢竟然指咗我去女廁，走嗰時行樓梯落停車場仲要見到有兩個坐咗喺樓梯玩電話，我覺得大家真係要去見識吓

我上個月有個星期日去又係咁，見到四五個圍埋一齊吹水，搞到我都唔好意思行埋去問問題

有同感，我之前去又係咁，我問佢幾條問題佢都話唔知唔清楚，好廢囉